有冇ching想呢一刻係攬緊女訓

冇女？

早排分左手，如果21號後仲有機會我想拍多次拖天佑香港

無

咩原因

咁好彩我有既

Yo

冇 仲扑緊野

你連狗乸都無

憎人有女

條女正唔正

dllm

個唔到聽日了

攬女訓正過扑野

佢返教會嘅....